覺唔覺得而家對巴士司機有啲逆向歧視

唔知標題有冇錯意思，純討論

我想講係呢一兩年，巴士司機呢個職業好似受到過份保護，大概由大埔公路意外之後

而家巴士司機好似完全唔驚人投訴，甚至好多司機夠膽屌返個客，當然有啲客係抵屌，但我見感覺係多左好多串柒柒的巴士司機

點解我咁諗，因為近排試過3次總站上車，司機係遲4-5分鐘開車，當然你去廁所，或塞車遲返要遲開無問題，但我見2次係係旁邊扯埋枝煙，或者繼續煲劇/打機所以遲開車，咁我唔趕，無所謂爭個少少，有一次，我前面嗰後生仔問一問點解遲開（態度正常），個巴士司機即刻話你唔滿意可以去投訴，我心諗CLS，洗唔洗咁樣挑人機，2個就嗌交了，最癲係個巴士司機話個後生唔好挑釁佢情緒，否則佢覺得唔適合繼續揸車，大家等下一架

我當堂呆左

近排又係facebook d group 見有司機出post有人唔禁鐘就唔停車（大站），係，啲乘客係抵死唔禁鐘，但又同客鬧交又出post 講晒粗口屌9啲客，其實有乜為

一路都係人既問題
巴士佬態度不嬲都唔係好
但我都遇過好多nice既

其實係香港人既性格問題

冇人禁鐘唔停大站有咩問題

咩叫遲開車，渣完成粒鐘 返嚟煲枝煙都唔得？

比幾蚊就咁多嘢講
趕時間坐的士啦

除咗必停站諗唔到唔撳鐘點解要停

問果個肯定係mon撚住個app果d毒撚
遲幾分鐘就屌人脫班遲開

巴士有固定開車時間
你早左返煲成包煙都冇問題
你遲左返仲係側邊慢慢食
仲要串9返個客就有問題

不如掉返轉咁諗
點解要屌鳩巴士佬 屌鳩黨鐵 的士佬 但你唔敢屌鳩Van仔佬
係佢服務唔到你 定 你覺得唔值 定 你係發洩 定你欺善怕惡

遲過原定鐘數咪叫遲開囉
你準時開到
我話鳩知你渣完叫雞出火咩

着住制服咪好恰啲囉

不嬲都係，你投訴巴士公司，上面有上面覆下面有下面做，你投訴甩車，上面就話改，結果都係甩幾十分鐘

不嬲都屌客

因為揸巴士份工咁西佢冇野好輸,佢年資唔高既咪去第二間揸車

要專心揸車
工作期間冇得玩電話，大塞車都要on99坐係度
又要做幾十個客既cs

一個月兩萬都冇，燥底正常

仲有呀，香港人係咁容易俾風向吹。樓主講中埔單嘢，之後個女司機出尼，成個網上風向覺得佢女人仔好勁好勇，好同情佢。

但你睇返 全世界都關注緊巴士安全，佢係爭取加人工炸，當正自己人民英雄，結果證明佢自己係一個貪錢死藍絲

巴膠中意含巴士狗啫
唔使咁上心喎

係
試過遇到個司機
等我坐低先開車
驚我企唔穩會跌死咁
利申個陣得我一個試車
佢可以見我拍完卡即時踩油

何謂大站？
每人把呎都唔同
睇鐘就係最好指示

咪係
站長隨時改開車時間都得
架車遲咗返黎比幾分鐘師傅抖好正常

依家d巴士司機有光環唔屌得

試過個見個巴士司機屌個乘客唔企入去
但係架車滿到仆街下層d人根本郁唔到
個乘客都好好聲氣話唔好意思太多人入唔到
跟住個司機成程車係咁屌個乘客玩野唔合作唔企入去 又話佢遮住塊鏡令成車人危險
我心諗人地都唔想 已經見到佢左避右避
講真你揸到舞龍咁有鏡都無用啦

唔得，吹咩
你d咁既垃圾唔做大把人做，收皮啦

咩叫原定時間？

巴士應該無必停站
除咗兩個總站

你老母用黎生你嗰個梅毒巢皮臭閪比客屌到啲精倒灌嗰時
佢個闊閪每15分鐘比巴士佬臭賓周抽插內射一次
有時你老母邊被屌邊煲煙搞到遲10分鐘出水

Office 工成日唔撚見人都得啦
有時唔使咁harsh既

城門隧道好似一定要停

有

但唔係為左上落客
係唔想長踩brake過熱
多數出現係長命斜

冇人上落咪唔使停 ......

傻撚 逼你嘅巴士 屌你自己老母個閪啦

見過屯門線屯公返屯門大塞
架巴士塞完返左黎屯門區總站
個司機去廁所兩分鐘 即刻開返車出九龍

見到d窮毒撚 大熱天時 等到成身汗 又唔敢當面屌 就忍唔住笑

其實睇app已經同你講咗
「只作參考」
你又知個站長叫佢開幾點？

唔禁鐘飛站我覺得無問題喎

試過夜晚搭過海車紅隧都無人禁鐘又無人上車個司機真係唔停

可能架車係九龍廠，唔渣返出去無得收工

有，阿公岩道落斜

事實上遲開定早開，你撚知巴士司機定站長定編更定係塞車嘅問題呢？

經常塞車遲返站頭引致脫班，站長調早前車開，後車遲返調遲開，拉返長個間距，塞車塞到佢返唔切嚟咁又關個司機事？
唔撚好同我講調多部車嚟行就搞掂，你有腦嘅都知繁忙時間條條線都話塞車調多班車嚟根本係不切實際，到時全部線一撚齊加啲車塞爆條路？平時多咗啲車係未政府出多啲錢出多啲地養多批車？

之前2、3月 九巴停曬所有Part Time返工，嗰陣好多線夠膽死開30分鐘一班車，唔通你又屌個司機遲開？

所以邊撚個話你知個原定時間？
有啲時間表寫15-20分鐘，6-8分鐘你又點計出原定時間？
畀盡你咪計到每小時開幾多班車。

都唔撚講啲人唔識㩒鐘啦，除咗新移民我見過一次
都係嗰句，弱智唔好坐巴士啦，阻撚住人返工

道理一定係司機到，乘客唔禁鐘司機飛站一定岩哂

我想帶出係個司機飛完站仲要同乘客對罵，再上facebook講哂粗口開post 繼續屌鳩啲客，其實係咪有必要咁做，同有乜意思，真係制造社會矛盾

巴士公司投訴機制又有冇用，著住制服講粗口都冇後續處理，又係唔係正確？

咁黑警講粗口有冇後續處理？

老老實實 香
香港地揸車搵食既有邊個好脾氣
唔亂咁屌9人都叫執到

巴士司機=黑警？

咁你都識話係對罵啦 咁即係嗰客都有罵個司機啦 咁比着係我 道理係我到 重要比人罵 我都會用粗口屌撚死佢啦 我覺得無問題 除非個道理係個客到 另外 投訴機制無用都唔係得巴士公司 大把公司都係一樣

乘客屌司機就得
司機屌客就要比你公審
咁撚唔滿意咪唔好坐巴士囉
着制服講粗口又點撚樣 關你撚事？

啲撚樣成日睇住個app話架車遲到就屌司機站長
好撚出奇咩 又塞車又紅綠燈
塞車塞到仆街黑警又唔出嚟指揮交通
青山道新填地街長期泊滿車阻住又唔屌
淨係識揀個着制服嘅黎恰on99

師兄，唔洗咁激動

我諗著住制服係代表緊公司，理應唔應該講粗口既，冇理由巴士公司贊同佢講粗口掛？

去站長室部電腦睇，有啲總站有得睇
唔知道樓主所講會唔會係睇過站長室個mon再發現司機遲開

其實服務業都有逆向歧視，有咩事啲人通常都一面倒屌個客，但其實啲staff 態度都係串串貢撩交嗌

係，我睇到佢地嘟卡部電腦，站長室嗰度